{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 리무진 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に始まり、チェックアウトは14:00に締め切られます。 チェックインとチェックアウトの詳細については、予約のお知らせでご確認いただけます。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどの場合、直接入室人数を確認してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否される場合には、キャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室のご利用案内としては、予約特典、ゲーム専用ヘッドセットの完備、ネットフリックスのご利用可能、地下駐車場の保有、客室Wi-Fiの完備、特室及びツインの客室にはヘアアイロンが完備されており、特室には最高級のヘアドライヤーとヘアアイロン、バスルームが完備されています。 PCはPCルームとカップルPCルームでのみご用意しております。 キオスクと無人自動販売機もPCルームとカップルPCルームで完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは14:00に締め切られます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの詳細はどこで確認できますか？",
            "answer": "予約のお知らせで詳細をご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は、直接入室人数を確認してください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室を拒否される場合があります。その場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金はどのようになりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。そのため、不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "特典としては、ゲーム専用ヘッドセットの完備、ネットフリックスのご利用可能、地下駐車場の保有、客室Wi-Fiの完備などがあります。"
        },
        {
            "question": "特室とツインの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "特室とツインの客室にはヘアアイロンが完備されています。特室には最高級のヘアドライヤーとバスルームも完備されています。"
        },
        {
            "question": "PCはどこで利用できますか？",
            "answer": "PCはPCルームとカップルPCルームでのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キオスクや自動販売機はどこにありますか？",
            "answer": "キオスクと無人自動販売機はPCルームとカップルPCルームに完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 497
    }
}